[HKU] 有冇過來人分享Exchange gpa

有冇過來人分享uk／us／canada exchange offer最低gpa, 想知cgpa大概2.8夠唔夠做 ？如果唔夠，想去EU exchange揀邊個國家有大機會有offer，只係想去到exchange，咩u都得 同埋其實HKUWW除左睇cgpa仲會考慮d咩，例如呢個sem gpa，如果specify有foreign language proficiency去果個國家有冇話有priority? 年少無知year 1,2 掛住玩搞到cgpa唔過3但呢個sem gpa真係好努力應該會有3.5up 無限感激解答ge咁多位ching

係咪住hall啊

HKUWW咪因為medic拉高左好多個分, 你咩faculty 先

住hall加玩chur sports u team :(

Faculty of Arts

2.9 冇IELTS
擺哂German, Netherland, Latvia, Switzerland, Denmark
最後派亞洲

Latvia都冇offer咁慘 咁你最後有冇去吖

咁可以去中國/台灣

HKUWW 淨係計報果個sem嘅gpa
即係依家報下年sem 1 就只係計今個sem嘅sem gpa
3.5 係有機會有得去US or EU

試下德國/austria

On9
係計報個個sem 既CGPA
即係year2 sem1 報=計year1全年+year2 sem1

Sor 9
搞亂咗另外一個programme
係我錯

2.8歐美應該有難度
起碼3字頭會大機會d

揀德國同scandinavia都有機
但你預定tran唔到cred

我都係諗歐美應該冇乜機 所以都aim其他non-english speaking countries, 識法文所以試下法國，唔知多唔多人揀

好啦，其實我自己d major minor基本上都讀晒架啦，只係想grad前出走下 但反而scandinavia有機？因為我見HKUWW個host list到sweden denmark norway果d 好多都3粒星 定係佢d星星唔可信架

以前唔過三去英美都冇咩可能
而家有埋medic班仆街搶哂D位
樓主諗定北大定清華啦

diu HKUWW真係俾型mbbs玩晒

如果你係事但eu就得
就揾D冇人爭嘅all in 落去放頭位
簡D愈窮愈垃圾嘅地方會大機會
出名果D北歐西歐中歐發達國家我建議你唔駛諗

好啦 thanks ching

奧地利/瑞士/德國應該唔使好高架Wor

好 我late round再戰 如果係擺france / germany / austria / switzerland果d一粒星星嘅 邊個國家通常最冷門？ 睇唔透HKUWW criteria

識人大概2.7最後丹麥/德國
利申 跟FBE報